沉淪這連登世界

也不能掩飾空虛寂寞

55

55555555555555555